核彈！今日放嘅TG 有山埃！！有片有機驗

片係呢到

原po 係到但冇片
［核彈］今日有人驗到催淚彈有山埃！

有資料請補充，推撚爆佢

推

push

推呀五大訴求

推頭先討論緊個啲巴打呢

推推推推

Push

幫推

pish

最高讀數86ppm
HCN最低致死量107ppm (human,10 min)、179ppm (human,1 hr)

https://www.cyanidecode.org/cyanide-facts/environmental-health-effects

A hydrogen cyanide concentration in the range of 100–200 ppm in air will kill a human within 10 to 60 minutes.

https://www.epa.gov/aegl/hydrogen-cyanide-results-aegl-program

AEGL-3（高於此濃度有健康風險）：27 ppm/10min

香港警察無視健康風險，使用含氰化氫催淚彈毒害市民
香港警察 毒害市民

PUSH

最高讀數86ppm
HCN最低致死量107 ppm (human, 10 min)、179 ppm (human, 1 hr)
香港警察無視健康風險
使用含氰化氫催淚彈毒害市民

黑警死全家
林鄭落地獄

其實我地係咪比人大屠殺緊…

申請禁制令啦, 泛民咁多律師

留名

代表用緊生化武器攻擊平民，要請求美軍派出無人轟炸機

真係殺人政權

隔離post話係8.6ppm，部機個range係0-30ppm
自膠

https://www.honeywellanalytics.com/~/media/honeywell-analytics/products/gasalert-extreme/documents/english/12799_gasalertextreme_ds01102_v3_0313_emeai.pdf?la=zh-tw

有冇留意到今日有冇過期彈？

雖然我唔識, 但都push到比記者見到

外國文宣

隔離post話係8.6ppm，部機個range係0-30ppm
自膠

https://www.honeywellanalytics.com/~/media/honeywell-analytics/products/gasalert-extreme/documents/english/12799_gasalertextreme_ds01102_v3_0313_emeai.pdf?la=zh-tw

不過都係有山埃呀屌

哇屌 呢個要推

屌 光復香港 時代革命

推呀

Dklm

推上國際

推去twitter

推！！！！

P牌仔推唔起

一齊backup

文宣組全面進場

有冇得用黎推上國際

721 811

有片

推！！！！！

Twitter

呢頭話對話，嗰球落山埃
屌你老味

tui

Tui

唔熟部機
推到專家入黎

政府殺人黑警殺人

from wiki
氰化氫，又稱氫氰酸，化學式HCN。標準狀態下為液體，劇毒且致命，無色而苦，並有淡淡的杏仁氣味
from google
HCN Detector售賣網

以下兩張圖比較得知就係同廠HCN Detector

Check到有數值代表呢d過期催淚彈其實已經係化武level

點申請法

推佢老母

推上Twitter

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!
其他新聞啊 口號啊都要英文版！
想比國際知！

[突發] 外國勢力！文宣做野！

tui
diu popo lm

就係唔知, 律師應該知掛
機場狗鐵都申到

推推推

香港警察 企圖謀殺市民

Dllm!

就算未到至死濃度，都會對腦部造成不可逆轉嘅傷害

啲彈磨走咗個期

記住叫班警太解釋冇撚用，推比全世界知

［核彈］今日有人驗到催淚彈有山埃！

洗唔洗熱門成3個post講？

唔啱聽都要講
鬼？
集中推一個好冇

呢個民間記者會一定要講

五大訴求 還我普選

因為你條link 個po 樓主冇片之後先有人比到link, 佢係p 牌開唔到第2個po, 所以我開咗

請求美國軍事介入清算班射過期催淚彈嘅犬

Dklm!

【核彈】懷疑催淚彈有山埃！！化學手足請入

？

怒推呀

ok 咁推佢個po

推!!!

屌
點解世界列強仲唔出兵救香港？

國際

我冇嘢講

推到上國際

好l毒

推！

推爆佢！

正式用毒氣殺平民？

係時候我地去申請禁制令啦

推其他post
不推文thx

大家推下面呢個po啦 廢事太多po 影響討論

【核彈】懷疑催淚彈有山埃！！化學手足請入

有冇組織向法庭申請禁制令
禁止狗隊再用tg

屌大屠殺

仆街黑警

https://www.gas-sensing.com/downloads/gaxt/BW-GAXT-Manual.pdf

P.30有講HCN
TWA(time-weighted average，暴露8hr會影響健康嘅濃度) 4.7ppm
STEL(short-term exposure limit，暴露15min會影響健康嘅濃度) 10ppm

型號 ：BW Technologies GAXT-Z-DL GasAlert Extreme Hydrogen Cyanide (HCN) Single Gas Detector, 0-30.0 ppm Measuring Range, Yellow

申請咗搵邊個執行，又搵返黑警？

有冇整合擺上twitter ？

推到多啲資料

要響每一個中過彈嘅中產社區宣傳
比佢地知做順民都中招

屌

等佢連禁制令都無視
推上國際講香港法治已死, 因為警察都唔跟, 叫佢地撤資, 焦土

告上聯合國非法使用化武

有無可能攞啲空氣樣本send去美帝

睇rthk live見到粒2016

p牌都照推!

唉 謀殺市民

推！！！！！！！！！！！！文宣手足做嘢喇

po左上twitter
但都需要文宣

記得twitter @OPCW
俾禁止化學武器組織知道呢單野

推番上去

推！！！！！！！！

推, 正視聽

屌你老母，根本係化學武器

各方面全方位攬炒

push!!!

國際聯軍救港啊，恐襲啊

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推推推推推推推推推推推推推推推推推推

注意，Hydrogen cyanide係冇 Filter可以防，50ppm已經可以造成永久損傷(IDLH)，條片嘅TG已經俾碟冚住，一粒俾人冚咗蓋嘅TG已經有8~9ppm Hydrogen cyanide，更多就可以殺人

滅火隊小心

推推推推推推推推推

你今次仆街了

8.6ppm
部機淨係可以test 0-30ppm

thanks

生化武器

sor睇唔到回覆

Twitter n raddit

死黑警

集中推一個

【核彈】懷疑催淚彈有山埃！！化學手足請入

搵聯合國出手 實不為過

海牙啦！

有冇得去法庭搞禁制令禁止警察使用催淚彈

國際人道組織出手未?

推爆佢 痴撚線黑警

twitter有巴絲出緊手，reddit吧

真係想攞人命

推爆

應該係8.6ppm 雖然係有 但係濃度好低

嘩屌，推！

文宣做野呀

To the world people, please look!

痴線 cum住都86
執起個班手足 我愛你哋呀！！！

屌你班死黑警

殺人政權

想用山埃殺死市民

文宣！！！！

推！！

推到核爆

屌 謀殺！！！

自膠
應該係3M冇Filter防到IDLH level嘅山埃
問緊3M, 未回覆

德福居民慘了

推到佢地仆街

根本係謀殺市民

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

屌你老母死黑警on9政府

嘩屌 黑警死全家

我唔識 但幫手推!!!

825荃葵青
轉左起點

痴撚線

黑警死十次都唔夠

Pushhhhh

推
有無可能告上國際法庭

呢個真，有無得做？

The government tryna use toxic gas to murder citizens

可唔可以申請法庭禁制令 禁警察用tear gas!

好老實講, 佢地會唔會risk自己人生命唻救香港?

催淚彈=化武

今次一定要有幾大煲幾大
香港警察用化武毒殺市民

一定要推上國際層面

狗真係狗

部機個range係0-30ppm，應該係8.6ppm
自膠

btw集中推一個
【核彈】懷疑催淚彈有山埃！！化學手足請入

有無得咁？

Dklm 下次唔該塞返個催淚彈去警察個口度

推，請求相關知識分子解答

終於有片

申完都照放架啦，唔通你以為執達吏可以阻止popo放？

要申都直接申請充公晒popo所有用錯晒既武器

如果同我一樣半信半疑嘅，我search咗下，呢部機真係用嚟test山埃...
痴撚線香港政府一路都謀殺緊香港市民

[前線心聲] 知唔知點解前線個個禮拜都要去送頭

Twitter!!!!!

爆推

P牌仔 推

P推

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

毒殺政權

外國文宣！send去美國！

Lm

推上twitter！
Tear gas used by HK police was found containing CYANIDE. Please stop HK police from killing citizens.

#HKpolice #ChiNazi #BoycottChina @realDonaldTrump @BorisJohnson @TomTugendhat @amnestyusa @UN

不要說推，請說 721 811 1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球 2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊 3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民 4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾 5. 製造偽証 6. 警犬在太古站推人落電梯 7. 荃灣攻擊平民

推Q爆佢

push!!!!!

發夢覺得今日啲TG勁好多
平時都冇咩事
今日就頭痛+皮膚有紅疹

Cls 推

太古樓價再跌一成

各位手足, 放係twitter到, 煲大佢

CLS

推...twitter用咩hashtag?
統一煲大佢..

呢個就真係核彈啦 仲係民居放

放毒氣.....

推 一定要推爆佢呀吊你老母死黑警

補充資料: 片中同款檢測器

一路氹市民對話
一路殘殺所有市民
好啦，一齊革命啦
無人會坐你到等死

我地應該改口
唔係叫過期tg
係生化武器
係毒氣襲擊

唔係中tg
係中毒

唔係tear gas
Is bio weapon

依個要推 唔係p就幫手

化武／毒氣夠啦

bio weapon係講緊用致病源，但好似都就來有，成日話搵人放愛滋針
雖然鄰國成日都靠害咁傳播唔同既致病源落來，例如登革熱，sars，豬瘟

黑警死全家

屌推呀

推到國際禁用！

Push til fucking charry down step

推啊

冇人推?

泛民班律師仲唔做野
係你地出場既時間

放左上reddit 幫手upvote

屌
班警犬放山埃毒氣毒市民
冇撚野呀？

唔係做係明面上
可能依加出來吸過既
都會特別早死

化武

推呀屌點解咁冇天理

真係開始大屠殺了

要國際組織求助
將港共同阿薩德畫上等號
想幫美軍帶路嘅就快啲幫手

[敘利亞翻版 山埃毒氣襲擊]一人一信向禁止化學武器組織求助

作為一個認真講科學嘅人，係好難好似黑警咁即刻大大聲好肯定咁accuse人嘅（雷射槍lol）
整理一下小弟睇到嘅資料：

片中手足用嘅係BW GasAlert Extreme HCN Gas Detector

對返說明書，片入面應該係顯示緊high alert，出廠設定HCN係過10ppm就會出現，#171嘅巴打講左，部機讀書冇可能係8.6，照理係86ppm

NCBI度搵到paper（2002年，唔知有冇新研究）

佢話180-270ppm幾分鐘就可以死，睇埋同一份paper其他數據，佢話短時間內expose喺好大concentration入面係似乎唔會死（500ppm，1.5分鐘），所以就咁一粒催淚性毒氣彈係唔會死人。但係依家黑警tg放題仲要室內放，然後前線手足同記者成日食tg，係好可以合理懷疑佢地會長期暴露喺HCN嘅後遺症，包括之前鄺葆賢調查出黎嗰啲（見Occupational HCN exposures 例如 ）

呢啲毒氣exposure嘅data唔係真係多，好難斷定有幾毒，某程度上抗可以話依家香港警察係拎香港人做白老鼠睇你幾時毒死，為tg研究盡心盡力真係多L謝

講完正常邏輯，講返毅進邏輯：黑警放核彈化學武器想大屠殺全香港，唔洗證據我話係就係，完。

哇...咁都冇人推?

應該推去杏林覺醒同鄺葆賢問下應對
會有咩症狀

Pigh

仆街

食過tg嘅女手足幫手做份問卷！

屌你老母？

可以諗下

DKLM

其實警察都會自己食返㗎喎

作為一個認真講科學嘅人，係好難好似黑警咁即刻大大聲好肯定咁accuse人嘅（雷射槍lol）整理一下小弟睇到嘅資料：片中手足用嘅係BW GasAlert Extreme HCN Gas Detectorhttps://www.frontline-safety.co.uk/bw-gasalert-extreme-hcn-gas-detector-yellow對返說明書，片入面應該係顯示緊high alert，出廠設定HCN係過10ppm就會出現，#171嘅巴打講左，部機讀書冇可能係8.6，照理係86ppmNCBI度搵到paper（2002年，唔知有冇新研究）https://www.ncbi.nlm.nih.gov/books/NBK207601/佢話180-270ppm幾分鐘就可以死，睇埋同一份paper其他數據，佢話短時間內expose喺好大concentration入面係似乎唔會死（500ppm，1.5分鐘），所以就咁一粒催淚性毒氣彈係唔會死人。但係依家黑警tg放題仲要室內放，然後前線手足同記者成日食tg，係好可以合理懷疑佢地會長期暴露喺HCN嘅後遺症，包括之前鄺葆賢調查出黎嗰啲（見Occupational HCN exposures 例如 https://www.cdc.gov/niosh/ershdb/emergencyresponsecard_29750038.html ）呢啲毒氣exposure嘅data唔係真係多，好難斷定有幾毒，某程度上抗可以話依家香港警察係拎香港人做白老鼠睇你幾時毒死，為tg研究盡心盡力真係多L謝講完正常邏輯，講返毅進邏輯：黑警放核彈化學武器想大屠殺全香港，唔洗證據我話係就係，完。

見到#34提起，睇多次說明書，HCN detect個range真係得0-30ppm，所以應該都係8.6。不過密集式放tg仲要喺空氣唔流通嘅地方照黎，加上重複exposure嘅問題依然存在
至於處理方法，美國衛生處咁講：

Thoroughly wash and rinse (using cold or warm water) the contaminated skin of the patient/victim using a soap and water solution. Be careful not to break the patient/victim’s skin during the decontamination process, and cover all open wounds.
姐係用番梘水洗，其他搵醫生啦
正如之前中大醫學院個talk講，tg冇解毒劑架

職安計法
低過呢個濃度工人可以繼續開工咁
不過都係對市民射山埃啊

btw集中推一個
【核彈】懷疑催淚彈有山埃！！化學手足請入

推爆佢

仆街差佬！！！！！

總之就算ppm唔係好高，長時間都會有長遠健康影響

Acute Exposure Guidelines

AEGL 1 (discomfort, non-disabling)
10min: 2.5 ppm, 30 min: 2.5 ppm, 60 min: 2.0 ppm, 4hr: 1.3 ppm, 8hr: 1.0 ppm

AEGL 2
(irreversible or other serious, long-lasting effects or impaired ability to escape)
10min: 17 ppm, 30 min: 10 ppm, 60 min: 7.1 ppm, 4hr: 3.5 ppm, 8hr: 2.5 ppm

AEGL 3
(life-threatening effects or death)
10min: 27 ppm, 30 min: 21 ppm, 60 min: 15 ppm, 4hr: 8.6 ppm, 8hr: 6.6 ppm

Source:

停電唔係冇討論價值
但係唔好唔記得要推埋啲重要PO

[有圖有片] 兩大核彈，燈柱監控零件 & 致死量山埃

一定要推

五大訴求

嘩屌
推上國際

屌！
五大訴求 缺一不可

推呀屌!!!!!!

嘩！推！

721 85 811

堆

政府會出黎同你講你個氣測唔可信

痴撚線架

直接推外國文宣
記者問popo 都係答手頭上冇資料 答唔到

推!!!!!

呢個真心癲

pu

哇屌你老母睇你又點撚樣解釋 推

推到有更多人睇到

香港警察用化武對付市民

香港警察 毒害市民

成撚日喺民居放

我地呢一代會身體會好差，好早死
終拍得住大陸日日食毒奶班人

8.6定86?

推
落場大雨D狗都一齊受返
放題放得咁開心

lm

大家唔使怕，繼續上街，豬咀頂得住

有可卡因係入面啲狗都唔會有事啦

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

係
今次贏唔到
香港人唔生既唔生
想生既生唔到
150keep住換血
去到20年後人工島起好之後
剩低既真香港人就可以送入去起集中營

Cls

直接一個司法互助，任意充公港人財產已經即死

財產佢都係搞鳩d有錢佬先
住公屋居屋既窮撚就冇咁快出事
但搞有錢佬之後班窮撚唔出聲
到最後剩低70萬窮撚咪送曬去集中營

dklm

執達主任或代理人
當禁止警方相關違反禁制令行為時若警方阻撓，即屬藐視法庭

但如果幾粒加埋呢？ 利申：9up唔識

推啊屌

即使係0.86，都係山埃

推左先

文宣

放山埃 我屌啊

forward

721

有無女手足中咗山埃催淚彈後無來經、黑色經血、經期劇痛？

有好多女手足好大獲

其實山埃係佢本身既成份定係因為過左期?

Pish

輕輕再推

【戰術】今日荃灣同往後戰術討論

[屌醒勇武] 不進，則退

全民皆兵，打狗救人。
光復香港，時代革命。

825荃葵青，826入國泰城抗議，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

826好撚緊要 自己諗下

山埃數分鐘可奪命

香港醫學會會長勞永樂醫生向本報表示，「迅速昏迷、呼吸停止」是山埃中毒最獨特的症狀。此外，山埃中毒者也會出現嘔吐等一般中毒狀況，同時其皮膚表面會呈鮮紅色。
勞醫生指出，山埃只需很微小份量已可致人死亡，因為山埃會「搶走」血液裏的氧氣，癱瘓人體細胞的用氧功能，中毒者雖尚可呼吸，但體內細胞已喪失維持生命所需的功能，人體最終會因缺氧而死亡。

毒性入人體蔓延速
勞醫生說，由於山埃在腸內的吸收很快，加上血液帶到全身，中毒者身上的細胞功能很快就會全部癱瘓，人也陷入昏迷而死亡。其毒性的蔓延速度之快，可在中毒者送院途中的短時間內，就對人體細胞造成永久的、無可挽回的破壞。所以，人體如中了山埃毒，可以拯救的時間實在很短。
勞醫生補充稱，山埃的中毒死亡率很高，很難教導一般市民如果替自己急救。他奉勸市民平時要多加留意，小心提防。

皮膚轉紅呼吸困難
資料顯示，人體只要吸收了二十五毫克，幾分鐘至一小時之內即可致命，而吸收了六毫克即會出現嘔吐、皮膚轉紅、呼吸困難等症狀。山埃中毒一般會通過三種途徑：空氣吸入、食物及皮膚。山埃雖然毒性劇烈，卻是化驗室最常用的試劑，並在電鍍、冶金等化學工業上有廣泛用途，近年則多被用於非法捕魚。大部份國家都對氰化物的使用、運輸、儲存等作出極嚴格的規定。

山埃中毒的搶救步驟

中毒症狀：
1.頭暈、頭痛、呼吸急速、迅速陷入昏迷；
2.中毒者呼吸間會吐出山埃特有的杏仁味；
3.高濃度下，中毒者皮膚有時會發紅。

急救方法：
1.讓中毒者呼吸純氧；
2.輕微中毒者，若十分鐘內還清醒，且沒嘔吐，可飲清水或牛奶去稀釋毒性；
3.若陷入昏迷者，切忌餵食，應立即送院搶救；
4.將亞硝酸戊酯（AmylNITRATE）藥片弄碎後，讓中毒者吸三十秒，且每三分鐘更換一次。

Source:

可唔可以搵勞永樂醫生去民間記者會~？

oh no... 再查先知勞醫生已過身
搵個醫生去民間記者會講啦~

推撚爆佢

721
811

我想問，豬咀防唔防到HCN?

恐怖科學
The CNS is particularly sensitive to the toxic effects of cyanide, and exposure to hydrogen cyanide generally produces symptoms within a short period of time. ... CNS signs and symptoms usually develop rapidly. Initial symptoms are nonspecific and include excitement, dizziness, nausea, vomiting, headache, and weakness. As poisoning progresses, drowsiness, tetanic spasm, lockjaw, convulsions, hallucinations, loss of consciousness, and coma may occur. ... Abnormal heartbeat can occur in cases of severe poisoning. Slow heartbeat, intractable low blood pressure, and death may result. High blood pressure and a rapid heartbeat may be early, transient findings. After systemic poisoning begins, victims may complain of shortness of breath and chest tightness. Pulmonary findings may include rapid breathing and increased depth of respirations. As poisoning progresses, respirations become slow and gasping; a bluish skin color may or may not be present. Accumulation of fluid in the lungs may develop. ... When splashed in the eye, hydrogen cyanide can cause eye irritation and swelling. ...

我冇野講

推 謀殺

【極緊急！只剩最後一日！】
向白宮聯署阻止曾偉雄入聯合國

推上twitter!!

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月6 (六), 9 月7(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場

推上國際呀

LM

4千蚊部肯定好準

部機有無Cal過
Cal過先準

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

借推
有巴打發現香港Ticktack 同智合背後同金城建造有關係。智合工程係用金城contract office 地址註冊的。

[跟進智能監控燈柱] 香港Ticktack同 智合工程 的負責人同地址一模一樣

上熱門

今日落大雨，TG+山埃=毒雨
都係唔出街消費保平安

推呀屌 香港人變猶太人